女友仲用緊NOTE 3好可憐,想送部新電話俾佢

好耐無留意電話,自己都係上年壞左先轉左HTC 10仔,而家呢期咩電話實用?

利申:唔要蘋果呀

陳生你好。

samsung nokia sony

NOTE 8 係咪好過S8?

見佢都用開NOTE系列,買返NOTE 8好唔好?

好

佢有冇用過支筆先

無就 S8+/S8 就OK

支筆好少用

S8同S8+ 除左尺吋仲有咩分別?

我覺得S8+大左少少,反而S8 大細近乎返 NOTE 3

ip7 啦

Note 係有支筆跟係風格黎
S series 係冇 唔可以再用screen size 做區分 s8+都咁大部啦
女友慳家換部好啲 好女友 好男友

note7

我建議用返同牌子
因Samsung 已放棄原介面
反正要適應新介面 不如用同款同牌子 遇到問題 作為男友可以解決
HTC 都有啲女性色既可揀

budget 幾多先
大概3000內就samsung c8 sony XA1 plus(就出)
4000到就nokia 8
5000內就sony XZ1

note2

Note 8再快少少同埋影相會好啲
個mon又岩睇片

如果相機再靚啲 女士的話 Samsung 調色較好 Sony 講攝像力 佢design 上較一體化 button 係android 機中最小方啲 htc 買就要買ultrapixel 既機

NOTE 8同 S8+ 好似大部得滯

S8 會唔會啱女仔少少

定其實唔係想像中咁大呢S8 +

S8+大部
但而家既機 我覺得佢同note 8最靚

D臭西最鍾意iPhone 架
買部 iPhone x俾佢啦

我覺得s8plus 更岩你女友。s8plus 個樣柔啲elegant啲，更岩女仔用。
而且s8plus 性價比更好，因為某啲原因，電都比碌爆多。無疑s8plus 係更好選擇

LG q6 唔錯

下,有幾可憐呀屌你老母
我都仲用緊NOTE 2

你女朋友已經有部NOTE7喺身邊